陳梓維入希望向油尖旺區議會提案

建議將佐敦南港景峰隧道

改名為 徐步高烈士隧道

g持

必須幫步哥平反 佢當年單嘢好能多疑點！

徐烈士係佐敦南出事

天意呀

佐敦南係出聖人之地!